## Sobre o que é esse blog?

Enquanto eu estou praticando para competições de programção eu costumo aprender um bocado de coisas legais. Mas, aprender sem compartilhar o que aprendeu é bem chato. Então criei esse blog para compartilhar o que eu estou estudando e ,de bônus, posso praticar minha escrita. 
